大家唔敢罷工，係因為我地冇一個有凝聚力嘅工會

就好似民陣有能力號召200萬人上街一樣，民陣召集人可唔可以組織一個工會，話俾全香港知基本法第27條賦予我地罷工嘅權利，再發起一段長時間罷工，而唔係一日半日？至少一星期得喇掛
(職工盟呢啲懦弱之流，次次淨係識譴責政府，85罷工淨係聲援兼收割，我地唔同你割，希望你地睇到呢個post好好諗下有咩可以做)
另外，怕冇飯開嘅手足唔好擔心，香港大把和理非金主想出錢支援手足，更多資料可以參考:
前線勇武寶寶助養計劃正式啟動

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！